Notebook 17- Train contrastive with KNN validation

apprentissage sur DB ood_detection_UHR_saxs3_30sec
Loss lifted structured loss
toutes les epochs on fait une validation de la classification avec KNN
